有無人已經覺得人生無遺憾

就算呢一刻死都覺得無所謂
已經做過好多大部份人一世都做唔到嘅事
覺得人生好悶

講啲嚟聽下

樓豬一定係有錢仔

反而覺得點解D人唔想死, 因為人地有愛情, 有事業財富, 開開心心點會想死

無人愛, 又打份牛工, 未來亦見唔到有咩希望, 已經唔想有咩目標, 只係想有安樂死

有車有樓 但係唔靠錢食唔少女 半退休
環遊左大半個世界

咁只係你未到境界

睇樓豬啲語氣,份人應該幾自大

可以囂嘅時候唔囂？總有一日無得囂